// 
// Decompiled by Procyon v0.5.30
// 

package com.ibm.xml.b2b.util.msg;

public final class DocumentEntityMessagesBundle_ca extends ErrorMessageBundle
{
    private static final Object[][] CONTENTS;
    private static final String[] MESSAGE_KEYS;
    
    protected Object[][] getContents() {
        return DocumentEntityMessagesBundle_ca.CONTENTS;
    }
    
    public String getString(final int n) {
        return this.getString(DocumentEntityMessagesBundle_ca.MESSAGE_KEYS[n]);
    }
    
    static {
        CONTENTS = new Object[][] { { "BadMessageKey", "The error message corresponding to the message key can not be found." }, { "FormatFailed", "An internal error occurred while formatting the following message:\n  " }, { "RootElementRequired", "L'element arrel \u00e9s necessari en un document amb el format correcte." }, { "InvalidCharInCDSect", "S''ha trobat un car\u00e0cter XML no v\u00e0lid (Unicode: 0x{0}) a la secci\u00f3 CDATA." }, { "InvalidCharInContent", "S''ha trobat un car\u00e0cter XML no v\u00e0lid (Unicode: 0x{0}) al contingut d''elements del document." }, { "InvalidCharInMisc", "S''ha trobat un car\u00e0cter XML no v\u00e0lid (Unicode: 0x{0}) a la marcaci\u00f3 despr\u00e9s del contingut d''elements." }, { "InvalidCharInProlog", "S''ha trobat un car\u00e0cter XML no v\u00e0lid (Unicode: 0x{0}) al pr\u00f2leg del document." }, { "CDEndInContent", "La seq\u00fc\u00e8ncia de car\u00e0cters \"]]>\" no ha de sortir en el contingut, si no \u00e9s que s'utilitza per assenyalar el final d'una secci\u00f3 CDATA." }, { "CDSectUnterminated", "La secci\u00f3 CDATA ha d'acabar amb \"]]>\"." }, { "EqRequiredInXMLDecl", "El car\u00e0cter ''='' ha d''anar despr\u00e9s de \"{0}\" a la declaraci\u00f3 XML." }, { "QuoteRequiredInXMLDecl", "El valor que va despr\u00e9s de \"{0}\" a la declaraci\u00f3 XML ha de ser una cadena entre cometes." }, { "XMLDeclUnterminated", "La declaraci\u00f3 XML ha d'acabar amb \"?>\"." }, { "VersionInfoRequired", "A la declaraci\u00f3 XML s'hi ha d'especificar la versi\u00f3." }, { "MarkupNotRecognizedInProlog", "La marcaci\u00f3 del document que va abans de l'element arrel ha de tenir un format correcte." }, { "MarkupNotRecognizedInMisc", "La marcaci\u00f3 del document que va despr\u00e9s de l'element arrel ha de tenir un format correcte." }, { "SDDeclInvalid", "El valor aut\u00f2nom de la declaraci\u00f3 del document ha de ser \"yes\" o \"no\", per\u00f2 no \"{0}\"." }, { "ETagRequired", "El tipus d''element \"{0}\" no coincideix amb el codi final esperat \"</{1}>\"." }, { "ElementUnterminated", "El tipus d''element \"{0}\" ha d''anar seguit de les especificacions d''atribut, \">\" o \"/>\"." }, { "EqRequiredInAttribute", "El nom d''atribut \"{1}\" ha d''anar seguit del car\u00e0cter ''=''." }, { "AttributeNotUnique", "L''atribut \"{1}\" ja s''ha especificat per a l''element \"{0}\"." }, { "ETagUnterminated", "El codi final del tipus d''element \"{0}\" ha d''acabar amb un delimitador ''>''." }, { "MarkupNotRecognizedInContent", "El contingut dels elements ha de tenir marcaci\u00f3 o dades de car\u00e0cters amb el format correcte." }, { "ElementEntityMismatch", "L''element \"{0}\" ha de comen\u00e7ar i acabar amb la mateixa entitat." }, { "InvalidCharInAttValue", "S''ha trobat un car\u00e0cter XML no v\u00e0lid (Unicode: 0x{2}) al valor de l''atribut \"{1}\"." }, { "InvalidCharInComment", "S''ha trobat un car\u00e0cter XML no v\u00e0lid (Unicode: 0x{0}) al comentari." }, { "InvalidCharInPI", "S''ha trobat un car\u00e0cter XML no v\u00e0lid (Unicode: 0x{0}) a la instrucci\u00f3 de processament." }, { "QuoteRequiredInAttValue", "El valor de l''atribut \"{1}\" ha de comen\u00e7ar amb un car\u00e0cter de cometa simple o doble." }, { "LessthanInAttValue", "El valor de l''atribut \"{1}\" no ha de contenir el car\u00e0cter ''<''." }, { "AttributeValueUnterminated", "El valor de l''atribut \"{1}\" ha d''acabar amb el car\u00e0cter de cometes corresponent." }, { "InvalidCommentStart", "El comentari ha d'acabar amb \"<!--\"." }, { "DashDashInComment", "La cadena \"--\" no est\u00e0 permesa en els comentaris." }, { "CommentUnterminated", "El comentari ha d'acabar amb \"-->\"." }, { "PITargetRequired", "La instrucci\u00f3 de processament ha de comen\u00e7ar amb el nom de la destinaci\u00f3." }, { "SpaceRequiredInPI", "Entre la destinaci\u00f3 de la instrucci\u00f3 de processament i les dades hi ha d'haver un espai en blanc." }, { "PIUnterminated", "La instrucci\u00f3 de processament ha d'acabar amb \"?>\"." }, { "ReservedPITarget", "No es permet la destinaci\u00f3 de la instrucci\u00f3 de processament que coincideixi amb \"[xX][mM][lL]\"." }, { "VersionNotSupported", "La versi\u00f3 XML \"{0}\" no t\u00e9 suport." }, { "DigitRequiredInCharRef", "En una refer\u00e8ncia de car\u00e0cters una representaci\u00f3 decimal ha d'anar immediatament despr\u00e9s de \"&#\"." }, { "HexdigitRequiredInCharRef", "En una refer\u00e8ncia de car\u00e0cters una representaci\u00f3 decimal ha d'anar immediatament despr\u00e9s de \"&#x\"." }, { "SemicolonRequiredInCharRef", "La refer\u00e8ncia de car\u00e0cters s'ha d'acabar amb un delimitador ';'." }, { "InvalidCharRef", "La refer\u00e8ncia de car\u00e0cters \"&#{0}\" \u00e9s un car\u00e0cter XML no v\u00e0lid." }, { "NameRequiredInReference", "El nom d'entitat ha d'anar immediatament despr\u00e9s de '&' a la refer\u00e8ncia d'entitats." }, { "SemicolonRequiredInReference", "La refer\u00e8ncia a l''entitat \"{0}\" ha d''acabar amb el delimitador '';''." }, { "EqRequiredInTextDecl", "El car\u00e0cter ''='' ha d''anar despr\u00e9s de \"{0}\" a la declaraci\u00f3 de text." }, { "QuoteRequiredInTextDecl", "El valor que va despr\u00e9s de \"{0}\" a la declaraci\u00f3 de text ha de ser una cadena entre cometes." }, { "SpaceRequiredInTextDecl", "S'ha de deixar un espai en blanc entre la versi\u00f3 i la declaraci\u00f3 de codificaci\u00f3." }, { "TextDeclUnterminated", "La declaraci\u00f3 de text ha d'acabar amb \"?>\"." }, { "EncodingDeclRequired", "A la declaraci\u00f3 del text s'hi ha d'especificar la declaraci\u00f3 de codificaci\u00f3." }, { "EncodingDeclInvalid", "Nom de codificaci\u00f3 no v\u00e0lid \"{0}\"." }, { "EntityNotDeclared", "S''ha fet refer\u00e8ncia a l''entitat general \"{0}\", per\u00f2 no s''ha declarat." }, { "ColonInName", "Els espais de noms no permeten ':', excepte als tipus d'elements o als noms d'atribut." }, { "TwoColonsInQName", "Els espais de noms nom\u00e9s permeten un ':' en els tipus d'elements o noms d'atribut." }, { "PrefixDeclared", "El prefix d''espai de noms \"{0}\" no s''ha declarat." }, { "PrefixLegal", "El prefix d'espai de noms \"xml\" no est\u00e0 vinculat a un nom d'espai de noms perm\u00e8s." }, { "NamespaceNameEmpty", "El nom d''espai de noms declarat per al prefix \"{0}\" no pot estar buit." }, { "NamespaceReserved", "El prefix d''espai de noms \"{0}\" est\u00e0 vinculat a un nom d''espai de noms reservat \"{1}\"." }, { "NamespacePrefixReserved", "El prefix d'espai de noms \"xmlns\" no s'ha de declarar." } };
        MESSAGE_KEYS = new String[] { "RootElementRequired", "InvalidCharInCDSect", "InvalidCharInContent", "InvalidCharInMisc", "InvalidCharInProlog", "CDEndInContent", "CDSectUnterminated", "EqRequiredInXMLDecl", "QuoteRequiredInXMLDecl", "XMLDeclUnterminated", "VersionInfoRequired", "MarkupNotRecognizedInProlog", "MarkupNotRecognizedInMisc", "SDDeclInvalid", "ETagRequired", "ElementUnterminated", "EqRequiredInAttribute", "AttributeNotUnique", "ETagUnterminated", "MarkupNotRecognizedInContent", "ElementEntityMismatch", "InvalidCharInAttValue", "InvalidCharInComment", "InvalidCharInPI", "QuoteRequiredInAttValue", "LessthanInAttValue", "AttributeValueUnterminated", "InvalidCommentStart", "DashDashInComment", "CommentUnterminated", "PITargetRequired", "SpaceRequiredInPI", "PIUnterminated", "ReservedPITarget", "VersionNotSupported", "DigitRequiredInCharRef", "HexdigitRequiredInCharRef", "SemicolonRequiredInCharRef", "InvalidCharRef", "NameRequiredInReference", "SemicolonRequiredInReference", "EqRequiredInTextDecl", "QuoteRequiredInTextDecl", "SpaceRequiredInTextDecl", "TextDeclUnterminated", "EncodingDeclRequired", "EncodingDeclInvalid", "EntityNotDeclared", "ColonInName", "TwoColonsInQName", "PrefixDeclared", "PrefixLegal", "NamespaceNameEmpty", "NamespaceReserved", "NamespacePrefixReserved", "RootElementRequired", "InvalidCharInCDSect", "InvalidCharInContent", "InvalidCharInMisc", "InvalidCharInProlog", "CDEndInContent", "CDSectUnterminated", "EqRequiredInXMLDecl", "QuoteRequiredInXMLDecl", "XMLDeclUnterminated", "VersionInfoRequired", "MarkupNotRecognizedInProlog", "MarkupNotRecognizedInMisc", "SDDeclInvalid", "ETagRequired", "ElementUnterminated", "EqRequiredInAttribute", "AttributeNotUnique", "ETagUnterminated", "MarkupNotRecognizedInContent", "ElementEntityMismatch", "InvalidCharInAttValue", "InvalidCharInComment", "InvalidCharInPI", "QuoteRequiredInAttValue", "LessthanInAttValue", "AttributeValueUnterminated", "InvalidCommentStart", "DashDashInComment", "CommentUnterminated", "PITargetRequired", "SpaceRequiredInPI", "PIUnterminated", "ReservedPITarget", "VersionNotSupported", "DigitRequiredInCharRef", "HexdigitRequiredInCharRef", "SemicolonRequiredInCharRef", "InvalidCharRef", "NameRequiredInReference", "SemicolonRequiredInReference", "EqRequiredInTextDecl", "QuoteRequiredInTextDecl", "SpaceRequiredInTextDecl", "TextDeclUnterminated", "EncodingDeclRequired", "EncodingDeclInvalid", "EntityNotDeclared", "ColonInName", "TwoColonsInQName", "PrefixDeclared", "PrefixLegal", "NamespaceNameEmpty", "NamespaceReserved", "NamespacePrefixReserved" };
    }
}
